建制政黨「紫荊黨」低調成立 創辦人為瑞信董事 內地出生曾撐國安法

民建聯準備失業

紫荊花園

最支持民主建香港國嘅DAB molamola

洋紫荊，已經唔存在啦

該黨計畫招募 25 萬名黨員，以支持「一國兩制、高度自治」及改善中央政府及特區政府關係為目標

只驚黨

瑞信

果班垃圾

民建聯將會被成為忠誠反對派
議會將出現中國派同本土派（保皇黨），而保皇黨變咗做泛民B隊

準備清算保皇黨

國安法拉得。

反對完幾個鐘，㩒返粒贊成掣，就收工袋袋平安

25萬在港支國人應該唔止

止經黨

鼠王芬

點解親中派對23條咁執著
係咪覺得國安法由人大立法唔係名正言順

講到明直接管治
而家直接派共產黨落黎 要你班廢物奶支狗托柒

改咩名都好,除左手套全部都係共產黨

幾好丫，方便光復嘅時候處決哂

紫荊黨??

支蝗黨仲啱音

翻支那冇得選舉
走來香港學壞搞乜撚嘢

Credit Suisse美資投行
撐比美國制裁嘅政權/官員

佢地提倡：
1. 將立法會改革為兩院制立法機關
- 下議院議員通過普選產生
- 上議院議員則由政治協商組織委任
2. 推動明日大嶼計劃
3. 中國大學招收香港學生
4. 中央接納香港人加入解放軍

合乎事實

查警暴 紫荊慌

明明已經強姦緊仲想爭取合法揸屎忽

因為2003年立唔到

共紫荊

屌咪即係共產黨

實有棄子
留名等睇邊批建制過到檔

推

紫藤嘅姐妹組織?

想睇李慧琼子衝擊

洋紫荊

紫荊

可唔可以成立一個叫共產黨呀？

唔係以市民為重心嘅黨
有柒用？

乜香港政府同支共而家關係唔好咩

// 內地出身、身兼全國政協及瑞士信貸集團董事的李山，連同中播控股主席黃秋智等人，在今年 5 月低調成立新政黨「紫荊黨」。//

民建聯

4

下面果朵皮膚病咁款

紫荊就咁睇都柒成十條街

大陸中共派系直接取代土共 港共

唔怪得保皇黨依排奶得咁撚勁

支那人正式係香港建黨
民建聯

又多瓣人爭飯食

以後直接搵大陸人做局長

而家唔係兩院咩
直選同功能組別 改個名就解決左?

見親紫荊都係紅到發紫

好笑

唔係失業，應該係大量黨員被捕入獄

立法會準備修例用普通話

仲要執著到一定要經有反對派在場既垃圾會到通過 唔今年一氣呵成立埋佢

支那人

幾時又會被制裁

洋紫荊形態如鳳凰展翅

紫荊花形態如細蚊仔既jer jer仔

港人治港（腥港人）

夾埋3樓一齊pin 啦

是但啦
支持

以後可能連洋紫荊都要叫做紫荊不可分裂，唔可以獨立列做另一種花

連泛民呢啲忠誠反對派都搞死埋就開始郁自己人

生花柳？

咁下議院有撚用咩
不過算啦
成個選舉你地玩晒佢

上下議院係咪學美國？
點解要學埋啲洋鬼子嘅做法？

重點
改善共產黨同香港政府關係最有效就係共產黨派人接管香港政府

中英個黨名唔一樣既

好地地一棵常綠喬木，俾支共搞成縮返入老母個西嘅灌木

民建聯個名簡直係獨派組織

我屋企有間

国家比咁多錢養你地
反送中攪到一獲泡

而家你地唔洗撈

明目張膽

見證，新時代到來

洋紫荊

紫荊

就連基本法英文都係寫Bauhinia, 但係中文寫左做紫荊花

共產黨式科學

衛星共產黨

新人大

其實功能組別咪即係上議院囉而且係有實權嘅上議院，除咗美國之外全世界冇一個國家嘅上議院係有實權

上議院有權block曬所有下議院提案

個名好柒

condom黎

但係其實二十幾年嚟都已經係咁
分組點票block晒所有民主派提出嘅議案
分埋上下議院
咪更加證明上議院非人民授權

人大咪係上上議院

基本法權力源自人大, 人大權力唔係來自人民而係解放軍既支持

內地

不同意的請舉手 沒有 沒有 沒有 通過

唔緊要 anyone but no 民建聯

Anyone but not 民建聯

內地 支那

push

共產黨借殼上市

買m巾有無得平？

定係鴨店名嚟？

紫荊軍

民建聯已成condom

咩都唔驚只驚黨

分上下議員姐係學英國個套，將英國資本主義ge 制度再引入香港，引起階級矛盾

人地英國上議院唔會BAN下議院過左嘅議案
佢建議果個上議院係專BAN下議院過左嘅議案
^假設仲有民主派成功佔據下議院

地址係時代廣場
真係時代革命支持者

唔怕攻
只驚擋

將來香港歸英就只有本民前,眾志,民主同埋外國政黨既香港分部,d左翼政黨唔會有命的

所以佢地根本唔會明白咩係民主

好彩冇左仲洋字 如果唔係就係勾結外國勢力

唔洗搵制裁list

冇左個*

止驚花=大陸種
洋紫荊=香港種

仲高度自治
全面管治呀
睇黎都係一班想借d二挾迫中央既漢奸黎

民建聯已成Condom

絕後黨

暴力泛民郭偉強

李山，麻省理工學院經濟學博士。現任絲路金融公司董事長，香港中國金融協會副主席，絲路規劃研究中心副理事長。曾任瑞銀投資銀行亞洲區副主席，中銀國際控股有限公司總裁 ，美國雷曼兄弟公司中國區總裁，國家開發銀行投資銀行籌備領導小組副組長，美國高盛公司執行董事，中國留學人才發展基金會副理事長，國務院國家信息化專家諮詢委員會委員，香港特區政府 顧問。曾出版《中國經濟時事評析》《資本邏輯與企業重塑《歸途》等著作。李山博士是紐約證券交易所上市公司搜房網的共同創始人。

是咪呢條友???
係既話漢奸無誤
華爾街跨國資產階級走狗

唔夠根正苗紅, 拉

SKP

港人治港啊
大陸人有身分證咪港人囉

其實將來香港既立法會可以想像到同澳門既立法會無分別

成個黨直情紮根起到
冇錢走既就

黨人治港

我覺得會定性佢地係「非法組織」機會大D

江派定習派？

試下比香港人入解放軍

提倡取消雙重護藉未

當初請呢條茂尼梗係想食支那d大deal

點知今時今日，支那公司唔使望去美國IPO 集資

連螞蟻喺香港都上唔到市，中撚哂伏

D乜鳩一帶一路縮返哂入伯母嘅洞穴入面

其實養d咁高調玩親共政治嘅人係好危險

分分鐘係公司負資產

間行收埋佢喺公司R支那錢一件事

用銀行嘅朵衝出黎玩政黨係crossing the line

瑞士不久前先公投，睇下會唔會加強罰d違反人權嘅公司（雖然得49.7%投贊成通過唔到）

但國家民意有成一半人對人權好重視，而李山好明顯同支那關係密切

泛民總辭哂，政府喺咁DQ 民主派議員，唔俾區選發生，（歐美各國屌咗幾個月），而呢條支那友喺呢個時候組親共政黨？哈哈，我真係恭喜李山同瑞信

正路最好同條茂尼割

但同支那融合得太勁而割唔到嘅，真係放長雙眼睇下瑞信嘅前景會點

止經黨 vs 經紊亂

邊個然？

夾死傳統保皇

洋紫荊支共不嬲忌諱洋字
一路行文都以紫荊花代替

得香港政府仲用洋字

含淚投本土派 "民主建國聯盟"

幾時有菊花黨

比我係民建聯 今年係立法會 反佢枱 當我係condom dllm

耶菜花黨

係時候抹黑佢做火魔暴動黨
手足做野！

是鳩但啦，仲有真香港人會理依個立法會嗎？

係咪有個洋字佢地唔鍾意

唔會，共產黨唔會益外人，班建制已成condom,歷史任務完成可以進行大清洗
話唔中仲會抄幾件家黎幫新黨洗底
特別係何已完呢d爛頭卒，岩曬拎黎祭旗

瘋狂加速世界

紫荊 產地：支 國 ！！
無改錯名

共匪黨

佢係瑞士投行，唔係美資

唔知瑞士金融監管機構會點諗

共匪喉舌大換血

市民重心

香港納粹黨

ok wo 加入解放軍

睇個名以為係性工作者組織

唔好比佢低調依家

你真係on9, 人地依幾年係中國market cap 嘅水多過係歐美啦

屌你老母

指京黨

銀行有錢就是娘

不如直接叫共產黨啦
多餘

兔死狗烹
藍絲已成condom

其實一直香港政府都係違反基本法，因為寫到明係紫荊唔係洋紫荊
（中文版本為準）。當然，有中國人嘅地方佢就係法律。指鹿為馬佢話紫荊就係洋紫荊，同佢哋講嘅民主自由一樣。

一個國家由文字開始，大家問心睇簡體會唔會覺得呢個國家有希望，食麵佢寫食面，屌你食咗塊面咁恐怖。喜歡老闆下麵給你吃，變咗喜歡老闆下面給你吃。就知無得救，鳩撚其過到骨就算。

共產黨有晒時序黎做野

以藍制藍
藍圈內戰

一國一制未嘗唔係好事
全世界都明白

將來民建聯象徵式投1票反對
體驗民主專政

我哋要無產階級專政
唔係攪階級議會

支驚黨出現
民建聯腳軟